★據報美國政府將限制89間與軍方有關中國企業

美國政府計劃宣布，限制89間被指與軍方有關聯的中國企業。

路透社引述消息報道，這89間中國企業，涉及中國航天及其他領域，將限制這些企業，採購美國一系列產品及技術。

據報名單上的企業，包括中國商用飛機公司、中國航空工業集團及10間關聯實體。

分析認為，若果美國政府公布有關企業名單，將令中美貿易關係更加緊張，亦衝擊向中國出售民用航空零部件的美國企業及其他產業。

買中呢d 股票drop to $0

c919可以直接收皮了

邊89隻股票中？

如果係689間中資就fat fat

拜登：撤回，我們要遵守規則

d數字又咁好玩
89
64
51
721
831

拜金上場撒銷咪又升返